(香港人金魚記憶) 10月17號 - 北區醫院私刑案

10月17日再訊
香港人唔可以放過呢3隻狗

Push

Never forget
Never forgive

推

我愛香港警察

推！！！！

屌你老母, 呢單又係火撚滾
明明係酷刑, 律政屍走去告D乜春襲擊罪

破壞法治政權！不停譴責人民破壞法治！

唔可以唔記得
咁快唔記得
咁下年你乜都唔記得㗎啦

pish

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

事實上話你知香港人心態搞運動就係咁上下水準
去玩嗰時老豆老母性乜都唔知
莫講話呢3隻狗
你以家同人講隻抽sir/香蕉sir/水刮sir都應該無咩人記得

push

推到三條仆街坐監
在獄中百倍奉還

17號前每日1推

果幾隻狗停左職,有處分未?

10月17號再聆訊

Push 唔可以不了了之

到時去旁聽睇佢地仆街

推啊屌

隻抽 25仔

大大力推

起左底未？

今日就係啦